(講堅)依半年嚟最好睇嘅撚狗片

掃地啦你

又想屈人亢奮之後放野入袋呀？

有幾多香港人有咁好火
屌埋嚟調和個黑警
依位兄弟好波

睇完個心好舒服

留名

.........

冇人正皮

班黑警如果有蒙面一早噴咗佢椒

好似舊片嚟

唔係最近嘅

如果全港有多200萬個呢位手足, 唔淆底, D 狗就要淆底

以前仲叫有d專業 比你屌都唔理
依家夠膽屌佢應該直接拉咗返去打咗餐

唔建議大家學

五年前你咁做佢真係吹你唔脹，頂多兩條友潑婦罵街互屌

今時今日應該死咗

仲警察投訴科？

一出樣有編號就死曬狗

最近既一早打7佢啦